
2011-04-21T10:54:0Z
kultur-sanat
Antalya Devlet Opera Ve Balesi'nin bu sezon prömiyerini gerçekleştirdiği Bremen Mızıkacıları 25 Nisan Pazartesi günü saat 14:00'da Haşim İşcan Kültür Merkezi'nde minik izleyiciler ile buluşacak. Metni, Heinz Wunderlich tarafından yazılan ve Hale Kuntay tarafından Türkçe'ye çevrilen eserin müzikleri ise Franz Josef Breuer'e ait. 25 Nisan'da sahnelenecek Sahiplerinin kendilerine olan kötü tutumundan dolayı evden kaçan bir eşek, bir köpek, bir kedi ve bir horozun Bremen'e gidip orada müzisyenlik yapma düşlerinden yola hikayede, dostluk teması da ön planda… Fatih Şanal'ın sahneye koyduğu eserde , dekor Ömer Gündüz'e , kostüm Zekiye Şimşek'e , koreografi Kürşat Kılıç'a , ışık Mustafa Eski'ye ait. Eserin müzikal adaptasyonu ise Canan Keskin tarafından yapıldı. Eserde ; Ceren Tereci, Emre Aytekin , Mahir Seyrek , Onur Alpaslan , Sinem Seçil Baddal , Selda Serdar , Gökhan Yüksel , Seda Manaz ve Zafer İşgören rol alıyor. 4 63 24 0
